新加坡迎來首位武漢肺炎3歲中國女童

新加坡衞生部周六（4日）宣布，該國出現首宗疑似不明肺炎個案。據指，患者為3歲中國女童，她曾到訪武漢。
該名女童現時在醫院接受隔離觀察及治療，目前情況穩定。初步結果顯示，該個案對呼吸道合胞病毒呈陽性反應。呼吸道合胞病毒是導致兒童肺炎的常見原因。
該名女童未曾到訪過出現不明肺炎個案的武漢市華南海鮮市場。醫護人員仍在研究女童的病情。

東網 唔放link了

Plague Inc.

喜迎牙爺大禮

點解中親都係幼童

新加坡

真係人類大災難
唔記得邊個講過，中國根本係生化計時炸彈。

帶佢嚟嘅大人冇事？

第一時間話自己無去市場

馬達加斯加又要封港了

皇天擊殺獨裁政權

她曾到訪武漢
武漢原地爆炸算啦

熱烈慶賀，中華人民共和國新加坡特別行政區，喜獲祖國贈送大禮，祝願新加坡同胞全數接受祖國祝福

抵死

去多d自由行啦

老老實實 RSV+ 應該唔關新SARS事喎

維尼之反擊

大家都係獨裁蟈家要包含下

包容

成為特別行政區當然要收賀禮

坡狗咁憎香港

維尼原來唔係用軍事侵略人哋國家 係用病毒入侵

中國向世界送大禮

中國會唔會咁快研發到疫苗
之後全世界都要買佢

中國肺炎

幼童最容易感染呼吸道合胞病毒(RSV)
未必關武漢不知明肺炎事 但去過武漢

垃圾幼蝗

新加坡省點可以冇份

傳左冰島先

好彩早預左有咁嘅可能性
中國到處送大禮

全球化
屌你澳洲會唔會都中招？

同意
中國肺炎仲未check到係咩

雖然我好想新加坡特別行政區都感受一下中國嘅大禮包

食花生食到肺炎

用吓腦

恭喜！

細菌戰

輸出全世界
利害了我的國

rip

Yes bitch die

新加坡唔係好崇拜中共果套權術架咩
一體均沾啦柒碌

chinese pneumonia

正啦坡佬 你老友又送大禮

3歲一定唔係食野味掛
人傳人

Chinese Pneumonia

聽日上水遊行
請推行動po

黎緊支那狗過春節周圍去旅行 應該散播得仲快

搞唔掂格陵蘭已經無得搞啦

共享祖國榮耀

陸續有來

生化武器輸出？

阿門

和你疫

支那

only a matter of time

好似有新聞話今年啲大陸旅行唔去香港，去日本同東南亞，真係恭喜晒

支那間諜新玩法

為左隔絕瘟疫
對武漢秘密射核彈
然後屈美國

坡佬奶共，抵死

送大禮

新加坡中國connected+送大禮

#中國肺炎 #武漢肺炎

為支那病正名，香港唔可以再食死貓！

生化武器侵襲地球

抵抗力差
年年流感高峰期都爆到九彩
有年唔係停左課咩

新年送大禮

唔止 成個支那除左我地都要啦

新年未到禮已到

Chinese Pneumonia

支那送大禮

多謝晒咁多位行出嚟嘅勇武同和理非手足

遲啲春運運到全支那都係中國肺炎

生化武器

本身見到仲諗住鬧班大陸人周圍播毒
但見到係坡狗即刻拍手叫好

向世界輸出生化病毒
支那強大了

奶共就奶埋病毒啦

唉屌你老母今次真係瘟疫公司

沒事兒 沒事兒

中國送大禮

中式回血劍 專斬自己友

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

和你sick

新加坡特別行政區

快到咁。

呢d真係要整個集中營困住班仆街

三歲一定接觸過好多人，個個大人都鍾意同細路玩，今次有排傳。

嘿嘿嘿

有名喇

“mystery Wuhan virus”

武漢病毒

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

希望馬來西亞跟新加坡快點回歸中國

推

如果真係冇去市場仲驚
即係可以人傳人

利申：唔識

中國肺炎全面進場